有無玩緊cmb既巴絲（218） 訓醒就中1001⋯

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

我想識 囝囝女孩👧

你講緊乜呀

唔好唔開心啦

棄app了

why？

唔洗羨慕啦
只要你同我一樣有兩個ac，你都可以有match

收皮啦潮文都唔識既垃圾

我好des呀

個個都針me

usb真女神

但無long legs

你要做偽毒邊個阻到你

灰下機

@heyyou

你唔係男仔咩

唔信你有撚，放低pw

似usb

係喔，有宗教

窮撚卑哀

？

渣ga，無咗13之後個po推唔起

佢去咗邊

佢話想同你c chat算

放低tg

正常都係咁，唔係點有tg

好掛住 @柳絲

wow long legs

我c了咗佢

牠是蘑菇的

唉，係cmb識左個女仔，拍左拖半個月，但一d都投入唔到，連嘴佢既衝動都冇
原本對佢係有好感，而且玩左app咁耐，就覺得不如試下所以開始左呢段感覺,但係過左半個月，都係投入唔到，冇拍拖feel
係咪應該斬欖比較好。。？

係，跟手應該去spca絕育，唔好害人

唔緊要啦，俾d時間

...我覺得唔真正拍拖又好難了解一個人既。。
不過最後都係冇feel

你會唔會掛住我

我覺得唔結婚都好難了解
相處好同住難
建議結左婚再算

我會
唔通我地先係

你可以留返比你啲match

哭左

哪有match

放低個match
你自己都知啦

我話你放低唔好搞個match住呀費事害到人
屌，究竟我係度形象有幾差

like me

你靚女

我誠實咗

有得見你梗係好

係今日終於肯食藥

唔會架，最多我扮潛水

禾吊曬梨地

我日日俾你地hey0

今日做完手術先攞得返個腦

at least im here

想咸
俾個match read我

攞錯咗可以匹配你level既腦

no沉u

like埋唔應

呢d係因為你習慣姐

你個腦已經係最醒了無得再升級

係

我鐵達尼黎

我好認真

我核動力潛艇黎可以沉幾年

即係首先要搵返佢

認真地認真

依家上緊水加油

擺低粒膠當覆咗？

我頭先hi佢:wow long legs

認真地認真認真

追po啦派膠的

核動力入咁多油做咩

唔通真係你

無睇到我可以po出黎俾你依家睇返

我對你認真的

我地依家算唔算核動力推po

一個話題不斷推可循環推po

呢個po唔歡迎靚仔

我想要long leg iG

咁你走啦

得一隻腳慘

每日出20個？

我符合規格

挽留

巴打一定好靚仔

⋯⋯
你究竟幾時先認得我

藍字絲 爭一個字爭好遠

我黃絲

放多次pw就記得

hi

其實如果好唔好彩沉咗船，其實都係反映咗你對愛情仲有憧憬

肥兩個碼

新手上路

d絲打呢

多拉a夢唔好太上心呀

例如你？

想挑戰做第14個搵柳泉

成日match完都唔識同人傾計開話題好難

巴

屌，認真架

鬼滅出完了

漫畫

條女主動比左個電話我，代表咩

一星期

每日幾句，可能嫌隻app 唔好用

呢隻app 我最多都係換到tg, ig 都未換到個

而家仲興玩笑話咩

我新居門口密碼係你電話

我屋企隔離個狗屋好多位

你講你？

0 like 0 match 揮手區

除左我

你可以令到木廠變成女

你得唔得食屎

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。

想問以上內容即係點解？ 睇唔明

eg 你22歲165cm高profile有3張相
你pw就係221653
專人=一眾巴絲
如果你想人地易d搵到你就可以改到自己好矮/好高
share pw時最好加密

0bagel俾咗個free like discovery我

刀系吳嗚……

咁個password share 去邊……

在此po分享

um...

咁典解唔見呢度有啲咁嘅post嘅

如: 321781

多謝秒回

因為呢個po既活躍成員都已經share過 好似係

禾可摸以add梨

無問題呀

🌈🌈🌈🌈

Sleep from home

呢個係咪幾十個post前個k巴 真係有料

我睇到佢個話結婚之類 又話咩前度又有錢日本妹又泰妹之類

光巴

人地意思係叫你地唔好無野搵野講呀

match！

還俾你即係原本都係你既